[緊急]唔好再講個「玩」字！！！

最近！！！睇埋聽埋唔少人！將出去示威/不合作運動！講成係去「玩」！！！
頭先！32台又有個手足大叫「散水啦！下星期再玩啦！」完全入晒咪！！！
我地！已經！犧牲咗太多！！！
唔該！唔好再講個玩字！！！
有冇諗過！ d淺藍淺黃！不斷聽到d人話係去玩！會點諗！
我地！係抗爭！係革命！唔係！講玩！！！

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

話攬炒都無人信，唔怪得人一直啋你都傻。

試著講 行動